今集刀劍神域救返起成套野引發深度哲學思考，值得上神枱屌打wetworld

今集一開波既劇情已經引發哲學思考
一個同人類一樣既AI點樣證明自己係人
人又點證明自己唔係被創造出黎
已經夠比老高講返幾集

中間個段劇情
真係不得不題返起原來早幾集有個超神伏筆
桐人燒壞左個腦 依家既靈魂係靠其他人對佢既記憶修補返黎
咁樣桐人仲係咪原本既桐人
簡直係後現代版既忒修斯之船—忒修斯之桐人
呢段都仲未夠勁

後面有講到桐人消除左自己二百年既記憶
但係有個IT狗複製左佢既靈魂 連埋二百年既記憶
亦都即係複製版桐人係完美過現實既桐人
到底邊個桐人先係正版...
再諗返起第一季最尾茅場燒左自己個腦上電腦
已經好有深度思考既含意

睇完今集刀劍神域完全激活腦內既量子波活動
希望各位連登仔唔好比佢之前既評價影響 大家都去睇一睇呢套世紀神作

拉

垃圾

很好....你很腦殘嗎....敢這樣講刀劍神域.......我死也不會放過你。我給你兩個選擇。
1:我把你送去給鬼灯
2:你給我做好心理準備...因為死亡已經降臨在你身邊了。
你逼我的，聖使之裝:裝備:聖冥靈武:真-聖星夜嵐靈刀、真-星夜慄凜靈刀
你給我受死吧:雙刀絕技:奧義，滅靈，賦予亡者戰魂力量，星夜冥靈閃-一式、奧義，聖靈，賦予王者戰魂力量，星夜聖靈閃-二式
要是敢在這裡再說一次反刀劍神域，你就別怪我不客氣了

日本動漫到底是被誰毀掉的？宮崎駿：是日本宅男

“現在的日本動畫產業已經走向沒落，因為它完全成為了宅男的專屬”——宮崎駿

現代日本動畫的工業體系相當完善，同時也變成十分機械和功利。現代的創作者總是喜歡投機取巧，將動畫的基礎設定於宅男或者那些酷愛動畫的人身上，而從不會想著去花心思的觀察身邊真實存在的人和事。只會使用一些感官上的刺激來博取宅男的樂趣，純賣肉或者滿屏“番茄醬”看起來著實很讓人爽快，可卻無法讓人回味。

刀劍神域係垃圾，打我呀笨

卡通黎ja

ching sick ball
刀劍世界第一

類似另類毒品咁啦

哲學書文學書同卡通一樣都係創作出黎ja

毒撚睇卡通看透一切了

C8763世界第一

你睇卡通都可以看透一切

睇完就算9數
唔會諗啲乜乜柒柒大道理出嚟
看不透

同意樓主
只不過用動畫形式去表達出哲學
啲人冇睇就話動畫好小學雞講不出大道理，根本呢啲人先係井底之蛙
中國人就是咁

我思故我在

啱啱睇完見到依個post好尷尬

你講得好好,IQ應該有返140左右

莉法俾肥豬王屌

咁你睇電視劇、電影、小說都會會有啦，只係載體唔同JA

笑到仆街 正皮樓主高質引發多重思考

思考次序如下;
1.
2.
3.
4.
5.

留名睇小學雞睇唔明 見一個扑一個

到最後咪又係想搞基 UGO stay cool ~

係 睇完今集直頭有震撼三感既感覺
不得不承認刀劍講科技 帶出既含意已經超越左black mirror

Sao世界第一

刀劍神域咁垃圾都睇，睇天線得得b啦。

ching既思路同我好接近

好文要推比多d人睇
大部分人以為刀劍係爽番
當你認真睇呢完套野 先知鋼鍊呢D偽哲學係玩泥沙

鋼鍊都係90後先吹奏
過返10年應個個都吹奏刀劍

大家一樣第三季
刀劍就將成套作品昇華咗上哲學層次
westworld就垃圾到冇貨賣
淪落到要抄matrix fight club變雞湯娛樂片
唔使用刀劍比 淨係今季deca dence都屌打佢啦

如果wetworld冇點露,冇扑野劇情 睇下仲有冇同刀劍一樣咁多人睇

樓主初中生？

今年中三

竟然細細個就識欣賞啲咁優質嘅作品

垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾

睇唔明刀劍式戲劇哲學等同話jojo唔係藝術

刀劍係視覺上比唔到人有種高層次既感覺的確係敗筆
不過呢種反差感更加值得上神枱

點睇鬼滅

究極伏筆
二百年桐人=黑雪姬個師傅
二百年桐人=永恆生命體

今集值得上神檯

麻煩將個冥字 改做 通字

睇完之後都未明講咩，睇完樓主深度評論先至略懂皮毛

Sick ball

推!

tachikoma祖先=alice

邊套叫wetworld